巴塞 0:3 祖雲，牙朗兩入球，新人保方表現出色

睇得出美斯好想入波

新人保方咁大膽同美斯換波衫

唔計12碼即係0-1，輸一球姐

蛆個保方咩料，咁生面口但幾守得🤔

球王阿朗永遠唔會令人失望

美欺比波衫保方。但是美欺好似唔想要番保方件衫

意大利佬有肺炎

以為小花會同牙朗世紀交换波衫留念相點知小花咁撚小器

應該係明日之星

應該仲可以踢多廿年

新仔黎，睇好佢未來一號

咁快重生仲要咁勁

winning

重生後16歲仔已經75能力值

仲要唔貴

保方呢個後生仔真係好穩陣 嚟緊廿年意大利靠哂佢

麥包皮都老了，保方仲踢緊

對面阿花就次次都要花迷等佢下次肯盡力，都唔知等到幾時

牙朗見到40幾歲都咁fit，即係我仲有十年雄霸世界球壇